你地睇清楚，英國就係逃犯天堂

果個乜春羅冠聰
公然勾結外國勢力反華
又同蓬佩奧講要制裁中國
又同澳洲大使食飯
完全違反國安法

我地一定要引渡佢反香港受刑
咦? 港英無左引渡條例播.. Sor9ry!!!!!!

好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲

咁快?

好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好
好好好好嬲好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好嬲好好好好好好好好好
好好好好嬲好好好好嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲好好好好嬲嬲嬲嬲嬲好好嬲好好好嬲嬲嬲嬲嬲好
好好好好嬲好好好好好好好好好好好嬲好好好好嬲好嬲好嬲好好嬲好好好嬲好嬲好嬲好
好好好好嬲好好好好好好好好好好嬲好好好好好嬲好嬲好嬲好好嬲好好好嬲好嬲好嬲好
好嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲好好好好好好好嬲好好好好好嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲好嬲嬲嬲嬲嬲好
好好好好嬲好好嬲好好好好好好嬲好好好好好好嬲好嬲好嬲好好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好
好好好好嬲好好嬲好好好好好嬲好好好好好好好嬲好嬲好嬲好好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好
好好好嬲好好好嬲好好好好好嬲好好好好好好好嬲嬲嬲嬲嬲好嬲好好嬲好嬲嬲嬲嬲嬲好
好好好嬲好好嬲嬲好嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲好好好好嬲好好好好嬲好嬲嬲好好嬲好好好好
好好嬲好好好嬲好好好好好好嬲好好好好好好嬲嬲嬲嬲嬲嬲好嬲好嬲好嬲嬲嬲嬲嬲嬲好
好好嬲嬲嬲好嬲好好好好好好嬲好好好好好好好好嬲好好嬲好嬲好嬲好好好嬲好好嬲好
好好好好好嬲好好好好好好好嬲好好好好好好好好嬲好好嬲好好嬲好好好好嬲好好嬲好
好好好好嬲好嬲好好好好好好嬲好好好好好好好好嬲好好嬲好好嬲嬲好好好嬲好好嬲好
好好好好嬲好好嬲好好好好好嬲好好好好好好好嬲好好好嬲好嬲好好嬲好嬲好好好嬲好
好好好嬲好好好嬲好好好好好嬲好好好好好好好嬲好好好嬲好嬲好好好好嬲好好好嬲好
好嬲嬲好好好好好好好好嬲嬲好好好好好好好嬲好好嬲嬲好嬲好好好好嬲好好嬲嬲好好
好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好

好勁... 小弟拜服